不知不覺不問不痛不癢 多少的時間

不確定的某個夜晚小巷
淚悄悄流淌

我想要不分手的戀愛

我的心不知不覺就痛了
還要過多久才會慢慢癒合

mk歌。。。